新手求推薦27吋曲mon(2k 144hz＋)

平時會玩電競game, open world, 風景game
Budget around 5000
另外曲mon係咪多數VA panel?
曲mon黎講係咪VA好過IPS？

Gpu係2080ti

曲va 平
曲ips 貴

Vg27ql1a,同G27Q 幾好，都抵玩，又係ips

16：9曲有咩用

IPS得ultrawide有曲

odyssey G7

VG27AQL1A 呢個moon的確唔錯
買左兩個幾爽

27吋16:9駛鬼曲咩

好似唔錯睇睇先

睇中LG27GL850，有冇巴打用緊

4K 144
Ching你3090?

睇錯 無野了